富途牛牛好唔好用

本身用耀才，50蚊最低消費

開戶送股票又送現金卷，好吸引
平台費15蚊一單係咪點都平過耀才

蝕住做

尊嘉金融最平

唔好轉！太方便太快，圖表分析多元化又免佣低手續費，會令人不其然以為自己分析準確，周時賣出賣入股神上身，最後亦敵不過中港外資大鱷，輸多贏少。

未聽過，穩唔穩陣

點解呢排咁多牛牛post

今年送多咁多野

舊年得股京東

打手
不過我而家都開緊戶
終於下定決心唔再用HSBC
開戶要交好多個人資料 諗起中共會攞晒呢d資料需要時運用就好不安

羡慕可以免佣免平台費巴打

怕咩hsbc 都有data center 係佛山
呢個時勢唔好諗住仲有私隱可言

巴打請問點攞建行同現金券
我得tencent同hsbc

富途定尊嘉?

有得免平台費咩？

早期開戶嘅有
而家無了

好像有免費串流, 但要放10萬, 考慮中

而家仲有939送咩？

啱啱揾到 要去咩流動車攞 明天尖沙咀 好麻煩
現金券揾唔到
同埋想問佢送d碎股可以點處理?

一個字

快狠準

牛熊日日執
月月出雙糧

真係方便

唔係個個都一樣咩

利申：未開戶

好多簡體仔，好唔開胃

簡體字